{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041136",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=76061&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "아비앙또펜션"
    },
    "text": "当宿は南海タレンイ村から約5分距離に位置するオーシャンビューペンションです。 周辺には沙村海水浴場が車で7分、モンドル海辺が車で9分、菩提庵が車で3分の距離にあります。 入室は5時から可能で、退室は12時以降です。 ペンションでは禁煙を守り、駐車も可能です。 しかし、ピックアップサービスは提供されていません。 バーベキュー施設は炭とグリルを利用し、基本2名基準で10,000ウォンの費用が発生し、追加で人数を追加する場合は5,000ウォンの追加費用が発生します。 ラオンとマル客室は共用室内バーベキュー場を利用し、他の客室では個別テラスバーベキューを利用できます。 最大人数を超える場合は入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。 ペットは客室内への出入りが制限され、写真と実際の客室が異なる場合があります。 利用施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にありますので注意しなければならず、火災危険物質である火薬や爆竹などは使用が禁止され、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 オンシーズン中は、一部の客室で料金が変わる場合があります。 上記の情報はペンションの事情により変更になることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設はどこに位置していますか？",
            "answer": "宿泊施設は南海タレンイ村から約5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "周辺には沙村海水浴場やモンドル海辺、菩提庵などがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは5時から可能で、チェックアウトは12時以降です。"
        },
        {
            "question": "禁煙ルールはありますか？",
            "answer": "はい、当宿は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ピックアップサービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ピックアップサービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用方法を教えてください。",
            "answer": "バーベキュー施設は炭とグリルを使用します。基本的には2名で10,000ウォンの費用がかかりますが、追加の人数がある場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットの利用について教えてください。",
            "answer": "ペットは客室への出入りが制限されます。また、写真と実際の客室が異なる場合がありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は可能ですか？",
            "answer": "火災危険物質である火薬や爆竹などの使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金について教えてください。",
            "answer": "オンシーズン中は一部の客室で料金が変わる場合がありますので、詳細についてはお問い合わせください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 376,
        "QA": 381
    }
}